[開盤] 連仔會否ban人劇透黃子華套乜袋宗師？

會 1賠1.12
不會 1賠6.75

應該要ban

之前劇透葉問班能樣連仔仲未處理

連狗就連狗
仔佢老母同佢好熟？

LM

劇透都入場

到時cc台班黃絲戇鳩集體投訴，連狗又扮哂收到投訴bam人

推

拉

我會用呢個ac測試 ban咗我應該唔會再上

連狗同連燈仔都係雙重標準，自己鍾意嘅嘢就唔撚計

如果劇透中資電影唔計嘅話 連帝不如出個post講明啦 以後劇透中資電影獲准括免

bam 唔bam都無所謂
劇透都會入去睇
仲會睇幾次
買埋隔離位左右放袋

你入唔入場關我撚事咩？ 我係問連仔會唔會ban劇透

依家同支那國憲法一撚樣 話自己有民主自由法治

破sir

你哋唔用不推文得唔得㗎

小心推到cc台班軍師睇到

我驚佢哋爆血管

佢地不嬲雙標 唔會覺得自己有問題

玩留

劇透葉問就冇所謂啦..
應該讚

留名等睇cc台兒登仔手畜入嚟淨係識得講拉拉拉 智障到好似兒童遊樂場裏面啲細蚊仔不斷鳩叫啦啦啦啦

block咗你先

點樣冇所謂？規矩係唔可以劇透